新屋嶺拘留中心被捕人，全身有不尋常的瘀傷，甚至有嚴重骨折 打到只剩一層皮連住

【Now新聞台】在811警民衝突中，被捕五十多人被送到文錦渡的新屋嶺拘留中心，警方指三十多人及後送院，當中六人骨折，強調傷勢是被捕反抗時造成。有北區醫院護士透露，部分被捕人骨折情況嚴重。

警方811分別在銅鑼灣及尖沙咀拘捕大批示威者，有五十幾人送到新屋嶺拘留中心，部分轉送北區醫院治療。

化名的Judy是北區醫院護士，她說接收的被捕人個別只有16、17歲，全身有不尋常的瘀傷，甚至有嚴重骨折。她說被捕人在急症室觀察病房期間，大約五名警員看守一人，並要求監視所有治療過程。

警方指，811拘捕中，有三十人要求醫，當中六人骨折，只有一人在現場已送院，其他是送到新屋嶺再送院，指他們的傷勢都是被捕反抗造成。

警方又說，除了按傷勢分流送院，還要視乎保安安排，安排兩至三名警員陪同一個被捕人去醫院。

人渣

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

警方話係拒補時整傷

校園欺凌都會好大鑊

推

狗仔狗女要補多啲鈣

meanwhile記者係press con問果陣完全冇火
重要對家話就算係骨折都係輕微骨折都冇爆鳩佢

屌你老母死黑警

唔該聽日記者問下班狗

屌你老母

唔會認架...

今日記者會已經應該一早查定傷勢
屌你利君雅去左邊

仲問？口動不如行動

佢地越咁做越要還

有無翻譯
上twitter

仲互唔互屌 仲分唔分化

其實可唔可以幾個人一齊開個 presscon 講?

不如一齊去北區探病
有冇得諗

傷勢轉移
幾多個傷 傷到幾重 就轉移去返D幼犬到

仲有冇人信黑警？

如果殺人唔犯法 一早就用我把匕首去執行正義

黑警自己攞嚟
禍及妻兒係你地自己揀

文宣time

英文好既爸打
整英文字幕推上國際

而且仲要SD比英,美議員

原來樓主開左新post
繼續推呀屌

Push

班狗真係好L過份

Push
清算警隊

推到記者睇到
now記者麻煩你

一定要清算

reporters highly likely being screened

死仆街

之前唔係有人話FACT CHECK左冇事

chinazi

推上國際

牠們的後代，四肢也將只靠皮膚連接著

踓

An eye for an eye
你地要為自己做過既事後悔

邊可能冇事
鏡頭前都下下打頭, 拉左入去仲有淨?

你d同鄉幾錢肯做？

黑警死全家

可唔可以去醫院探佢? 以朋友身份?

屌。你。老。母！！！！！！！！

搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住搵佢地細路攬住女

仲文宣？宣唔夠咩？未谷壞咩？係時候發生大家個腦諗嘅事未？

An eye for an eye

心痛

721

癡撚線屌你老母

文宣
9月學校 幼犬準備享受獸父種既種子

正仆街人渣

721
811

我聽人講佢哋入到去好食好住

用下腦啦清

咁fact check仲有冇用

dklm

麻包袋

DIU

屌呀

仲讀緊書唔方便學校落手可以轉介俾大家

狗閪記者會夠話女狗記事冊無寫叫女義士除底褲啦

仆街

推出國際

度度都守住 所以所有風聲都出唔到黎
呼籲有良心既醫護快啲開記者會

全面杯葛警察全家

有冇方法可以關閉新屋嶺集中營

區國偉就係守上水 物以類聚

全部都唔係人黎架！！！

新屋嶺集中營

不是人

dllm

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

屌

黑警死全家！

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

DKLM

又姦又打，仲要無王管
被拉既手足

都就開學囉 好快到啲狗仔狗女找數

同你推爆佢

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係快啲死全家

要黑警死太便宜左佢地
清算之日
逼佢扯旗然後割佢JJ
係佢未失血過多之前
當住佢面放佢JJ落碎肉機
唔好比佢死
要救番生佢，要佢生不如死

禍必及妻兒

好嬲

我哋手足如何
你的幼犬也必如何

如果有警員睇緊呢個 post，我希望好客觀咁同你講，所謂報應，其實係來自人心，如果你個心係惡，將來一定會有一天，要自己受返。善有善報，惡有惡報，呢個唔係天道，係人道，做人保留一點慈悲，其實係對自己慈悲。自己做過乜野，自己知道，有因就有果，你今日留呢個因，將來係乜野果？希望你好好諗清楚。

我漸漸覺得冇咩法律唔法律

我唔知係咪痴撚左線

黑警要還的

而家有人証啦，拉人啦仆街

屌你老母死黑警
包括你呀！Mon po 狗！屌你老母

屌好撚嬲
肯撚定用晒酷刑
仲係到講大話

仲死口唔認，正黑警

push

屌你老母黑警

惡有惡報
死警犬一定會被清算
應該學法國大革命咁
重新做斷頭台

求求國際人道救援組織快啲嚟香港

小心d 仔女

體育課會整傷

Popo: 再嘈拉埋你個證人

好嬲
cls 佢地根本唔係人

新屋嶺酷刑，一定要永遠記住

黑警打完人無後果，反正都係死口唔認
可以點

而家得返國際人道救援組織至可以保護到被捕人士

他朝仔女也相同

黑警屌你老母死全家

仲互唔互屌 仲割唔割蓆 仲分唔分化

請全力放大事件

屌佢老母

好無助....可以點幫佢地 真係好唔開心

屌佢老母全部受害手足一定要出嚟指證班仆街

私了佢全家

班左膠呢？ 又睇唔到啊?

推撚爆佢 垃圾狗 死全家

up

唔好啊唔好啊繼續護住d落單狗啦

唔洗懷疑 班黑警一定做得出dllm

...

可唔可以唔好再拉住自己人打狗呀
俾人打可唔可以俾自己人打到佢仆街先呀?

dllm!!!!!

唔好願諒 依一世都唔好願諒佢哋

手足

開學 大家識做啦

狗會話佢覺得冇明顯傷痕就係傷勢輕微，但又話自己唔係專業
你唔撚係專業又點識分傷勢輕重？唔識分仲要唔即時送院仲話唔係延誤送院

黑警我屌你老母，你全家死都補償唔到

以後落單狗一定要斷手斷腳插眼！等佢行唔到 手都廢埋！生不如死！！

屌佢老母點解仲有人話要fact check
黑警死全家

開學一定要杯到班狗仔狗女精神崩潰跳樓

再有左膠阻住對付落單狗既
勞煩打埋一份

612 721 811

左膠點睇？

fact你老母check呀
你老母死咗啦fact checked

上帝要黑警滅亡 必先令佢地瘋狂
遲早要還

屌你老味死黑警
但係我唔係經好明第一張圖既形容

9月1號班幼犬會唔會過唔到10月

暗網香港受唔受用

loop
1. 出現黑警人渣行為
2. 天怒人怨，要血債血償，禍及家人等等
3. 發洩完了，咁暴力反擊都係唔係咁好既，我地會輸輿論！
4. 繼續被黑警殘虐對待
loop

屌你老田戈

乜撚野拒捕果陣搞成咁，你幾個大隻去制服一個人仲要用到幾大武力？擺到明私刑啦屌你老母，講得出呢返說話嘅都同我死全家唔該

死人渣

831民陣雙普選遊行

手足到時見

以後見到黑警請叫人渣 / 過街老鼠

班幼犬

推到記者睇到！！

推，食屎啦黑警

唔知幾時會有人麻包袋殺人老強呢

幼犬

搵人接放學

和理非=助長暴力=暴力

唔會再出現

屌你老母死仆街冚家剷黑警行使私刑，基本人性同良知都冇，仲賴示威者被補後反抗為自己開脫，希望天有眼打佢老母全家落地獄永不超生

還左隻眼先啦
最緊要呢樣

仆街 真係要搞

🤬

你老味！
要還架！！！！！！！！！

支持美國人權及民主法案

時間到

信佢老母

班垃圾渣滓！
如果好似佢哋咁講，受害者係去新屋嶺之前就已經受傷，咁點解當時又唔送佢哋去醫院？仲要送咗佢哋去新屋嶺先？傷到咁唔洗醫？傷到咁都話小傷？咁佢哋不如都試下睇下小唔小傷？

就開學喇 係時候十倍奉還

[歷史] Prise de la Bastille

講左幾個月都冇，都知唔會有啦

事態發展已經去到一個樽頸位，政府就已經強硬咁表哂態，會繼續使用強硬手段去鎮壓香港人，香港將會進入高壓嘅統治，跟住嘅發展會係民怨四起，官逼民反，定係屈服於強權之下，苟且偷生呢？

點拒捕都唔會斷哂啲骨
屌你老母

.

都未開學你急咩春

推比D中學生睇

一隻眼
一隻手
胸骨

狗仔狗女

黑警 屌佢老母

推！

XXX中學的警察子女，全身有不尋常的瘀傷，甚至有嚴重骨折 打到只剩一層皮連住

記者追問好黑暗啊！

如果係咁點解唔係直接入醫院

屌你老母林鄭 死仆街黑警 警狗落地獄一萬次都唔夠

黑警係咪真係唔驚報應報落佢地仔女

好心痛

呢位巴打心水就清

警犬唔比人知d人拉去邊

就算溶左個人都得

黑 警 死 全 家

黑警必須死全家 屌你老母臭閪！！！！！

估下啲狗仔狗女會唔會連得住層皮吖嗱

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

六月仲可以話黑警等天收
但而家我已經唔相信報應啦
等唔切報應啦

CLS

但可以點？警察打橫黎，政府包庇，完全係人道危機又可以點，國際理咩？賣幾多平防具，捐幾多錢又有咩用，啲畜生打到你人唔似人鬼唔似鬼，唔會再用狗去稱呼啲賤畜，因為狗尚且有靈性
好撚無力

屌你老母好撚想成萬人行去新屋嶺，發夢仲成個拆撚左去

食屎狗

真係好嬲，禍必及妻兒！

屌狗

針對黑警既都未有啦

Pish

開學日

推上twitter

垃圾黑警

收皮啦！垃圾黑警！遲早你哋受返啊！！

mon post狗死全家

唉
係入面任佢地up

人渣
社會垃圾

Factcheck呢？證據呢？

可以去醫院驗傷先入去 ?

你覺得now會唔會未fact check就出新聞?

仆街我開始信有強姦女示威者

你全家死撚哂呀fact checked

點撚樣啊你
我信護士
食屎啦你

班冚家剷話冇人投訴

點玩狗仔女好?

黑警🔥🔥

有無受害人出黎講？
要開記者會講，報埋警監會先得(等狗仔記者會五好話無收過conplaint case)

以前讀書俾人欺凌果時 , 成個書包都係香口交 又成日D書又係 , 又要買過晒 又唔知邊個做WO 諗起都唔開心

班黑警根本唔係人

屌！

仲玩乜鬼狗仔狗女

個大話假到

殺警都唔割

學校見

唔緊要,你地仔女還債

開學周麻包袋 50上下盤

有哂片都可以9up

帶定個竊錄機 有無用

仲有邊個話佢地無辜

你同鄉收開幾錢？
我出double

打死人可能冇人知

WTF

黑蛇集團, 因果循環, 報應不爽, 若然未報, 時辰未到

Borrow Room

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

切一片片
再俾佢食jj刺生
個春袋生扯揸汁俾佢飲

好心疼

一下斷頭好益佢地

推呀

行完私刑又唔敢認
咁你地個仔女返學點算

CV xzp CV. .…

推，

成班畜生黎
一啲人性都冇
做得出唔敢認
屌你老母

屌你 班死狗曰曰用私刑

pu sh

心痛 好憤怒

有咩做到？議員可唔可以要求介入？點解可以任得警察打人？呢個世界有咩人可以管到黑警？好絕望

黑警死全家都唔夠

班死狗

不如要求歐美把警察都列入制裁名單

屌你老母你班死黑社會

聽日又有野問班狗

9月開學 狗仔狗女準備好未

9月1呀！！！！！

放上國際！！！

我諗狗仔女要買定幾箱奶粉準備補鈣，成日跣親跌斷手腳要好多鈣架

#chinazi

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

啲警畜因著收尾個幾年

好撚嬲

心狠手辣

黑警死全家！！！

推上記者會

一定要上記者會！ 屌！

佢地聲稱無明顯傷勢喎

正仆街

打反黑都無咁用力
班狗真係CLS
本來我仲覺得禍及妻兒係咪過份左
而家我真係唔會對狗乸狗仔有一丁點同情心

黑警冚家產

小弟不才 英文有限
外國傳媒唔識 煩請upload

多謝!!!

狗仔要唔要斷手斷腳??

嬲

睇到好心痛

黑警會有報應

要
唔好俾佢死

狗2代

驚就唔好出街返學

咁咪唔好做囉
滿意未？冷氣軍師

腳都要, 跛狗腳全世界都見到

人渣
黑警你含撚啦

有無Twitter post rt同like

基本啦屌

有哂片影住踢人都唔認啦
何況呢啲

黑警屌你老母
你只係condom仔
仆街冚家鏟
祝黑警祖宗十八代
全部死無葬身之地

Fact:
搞到朱振國半癱果個暴徒都只係坐6年
暴動都要坐10年

仆街黑警！

屌你老母死黑警！！！
佢地跟本想打殘人！！！

林鄭 黑警 冚家剷

義士.....

香港人一定要記得呢筆帳

睇左，好心疼
真係當醫護傻，一睇就知咩事

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

晚晚十點 窗邊鳩叫；828 國泰城；828 metoo；！831 民陣號召！遮打至中聯辦！；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭地鐵都跳閘、拍長者卡！

[己9英譯]

小弟不才 英語有限
外國戰線 唔該做野

推
Btw 機場見

真係要認認真真記低黑警做過既每一樣野

有無人同我一樣覺得姓江果條友講野好乞人憎

良知撚入嚟

黑警

推丫 一定要還一個公道丫屌

cls
好傷心

絕不容忍警察暴力